我懷疑尋日已經有人死咗，政府會唔會隱瞞死左人？

好多傷者冇公佈
好多嚴重嘅傷者冇公佈

尋日晏晝睇到篇文話有個傷者入咗嚟已經死咗， 雖然未知真假，
但傳媒真係好鬼，完全冇公佈到傷者情況， 可能驚有第一個人死咗留咗第一滴血之後就會引起更多人彈出嚟。

尋日明明嘔血嗰個人好大鑊， 又有人爆眼， 有個女人畀人向頭開槍， 又有女人畀人㩒喺地下俾班黑警磨擦......

我想問呢班人去曬邊度，冇一個人有報到平安？
究竟係已經重傷不治，定係警察拉咗？

有冇人有消息可以公佈下？

未死但可能比人滅聲？

以告唔告作籌碼？

鳩sir,過左咁耐，可唔可以透露下你知道既情報有幾多？